(7/1/2021)就快落返70啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係咪扶著嘢呀？

扶住你個頭

咁樣未仲重

鬼識飄 啲力向上 好似浮波咁